買gopro hero 7 定hero 8 好？

就快有得買hero 8啦！
佢個hyperSmooth 2.0 真係好吸引
而且收音又好左 介面又人性化左好多
成個設計都方便左好多
好想買 但係要3300

Hero 7 black 宜家行貨平既2380搞掂
而且hero 7 hypersmooth 都幾夠用
但係個電池位有D煩
又要再加個外殼先用到腳架更加煩

鑒於 買gopro一定唔止買機
買埋啲配件 濕濕碎碎加埋又要最少千幾
想慳啲錢 但係hero 8又真係太正了

所以好難決定買邊個好呀
唔該大家幫幫手揀下
Like= hero 8
Dislike =hero 7
不推文回覆plz

仲有 想知道揀既原因 plz

Hypersmooth真係超有用

7係電子垃圾

點解咁講既？ 平成千喎

6都得啦

6震好多

睇唔出分別呢。。。
你諗住拎黎跑步？

買1好過啦，幾舊水買電子垃圾

好大分別㗎 用得好加左stabiliser咁
我諗住玩滑雪個陣用

不了不了

買嚟做塵封？

巴打真識講笑 買8or7 又點會封塵呢
本身玩開極限運動 而且旅行又可以拍下縮時咁
不過1就真係會封塵

得啦咁
買8冇死
搞掂

買87多鳩餘用幾千買電子屎，多數擺封塵唔出奇
玩咩極限運動，用iphone錄咪鳩得啦

真理
但成日滑就買啦
唔係就租

貴嘛 小妹冇錢 而且我11月中前要用 怕炒價

跳緊傘既時候揸住部iPhone 錄咩
而且iphone有好多資料 跌爛就可能咩都冇
個gopro可以跌嘛

用得一次半次出去租好過，橫點你都預跌爛

有冇邊間鋪推薦下？

租始終怕怕地 屈我整壞嘢

綁堅咪得，好多電子垃圾嘅附屬器好有幫助
俾多幾千買87條電子垃圾不如俾佢爛一次，幫助你潔癖問題

唔等錢洗梗係買8

超易過熱然後就你以為拍咗其實拍唔到

我用舊機試過咁樣真係會勁嬲勁心痛
你係用左幾耐到過熱呀？